有冇絲打做過植髮線啊

天生勁高額
去台灣做好似平過香港好多